劉馬車疑似北上執屍強姦 網傳已被扣查

剛成為藍絲眼中大好青年的劉馬車，又有新料啦！

網傳佢近日，北上深圳係夜場門口執屍搞人⋯⋯

屌 有性病就咪撚搞人啦

執葉律師何君堯仲唔快啲上去救佢契仔

生子當如劉馬車

生子有如劉馬車

生個仔好似劉馬車咁
我情願死撚左佢算

唔啱咪送俾何妖

快D share比班死藍屍廢佬睇

叫佢契爺何君妖上去奶共產黨屎眼，要求放人啦白痴仔！

日日都有馬車post

仲要同一單

你地係咪咁鍾意佢

撐完警就可以執下。。。

佢有大陸坐過都可以俾佢再去大陸咁好

點樣post去執葉佬個page?

仲唔快 d 搵你師 fu 何撚堯???

果然係何妖既接班人